屌班新移民叫曬野食就咁走咗去

啱啱打完風
自己本身係大專生有假放
所以走去陪老豆老母飲茶
去咗隔離公屋商場間酒樓
因為太多人就搭檯坐
對面坐咗對新移民夫婦
無意中聽到佢哋講話之後有朋友嚟
咁我諗住隨時調去第二張檯
點知過咗兩分鐘就突然唔見左人
留低曬啲嘢食係度
我成家O撚咗咀
屌你啱啱打完風你就咁樣浪費食物
大佬你知唔知道打完風D食材好難運入嚟㗎
你老味就咁走咗去
仲要坐係度嗰陣講「乜今次個風咁渣㗎⋯⋯」
仆你個街將你個肛門移植去你個口度喇
罪證：

叫酒樓報警？

已經想像到佢地用普通話講
"我都沒有吃, 為甚麼要付錢!!"

佢好似俾埋錢先走
屌依家D新移民好撚有錢㗎

不如你行過去屌佢地

報警， 當食霸王餐

樓主可以行過去，夾兩粒燒賣黎食

一舊都唔食就即起晒身梗係有急事, 唔俾人地忽然知道屋企人有事?

出唔晒, 前提係要俾左錢

有無咁撚岩？擺到明錯仲撚番轉頭

比左錢，你理鳩得人。
係我就立埋返去食，好過比茶樓回收再賣啦